點睇朗迷話皇馬輸荷甲仔係因為無C朗？

咁依家點解阿朗又輸俾荷甲仔呀？
唔洗同我講有入波，依家賓斯馬對阿積士無入波呀？

咪入咗球信心球槌囉

笑4🤣🤣🤣

無等餵王=輸
有等餵王=輸

唔知睇住小花入2粒,自己出局有咩感想呢

樓豬反朗太盲

你睇唔到我朗付出左幾多眼神咩?

後防太廢今場唔計

終於有人幫呢條靚仔平反了

幫朗迷諗左差唔多半個鐘，都諗唔到點駁

我捧呢條𡃁仔

朗迷：蛆浪費C 朗一年，入到8強超額完成

球王真係球王

有咩感唔感想 對上幾年小花食住薯片睇決賽都係咁啦

又J歷史喇?

唔好喊啦，做人要堅強！

唔過2頁

中場太廢
唔計

老婆唔交戲
唔計

點解呀綠帽迷？

辛苦賤種捱夜睇巴出線朗狗出局了

最強走位+頭槌

佢頭槌係勁既

今場老婆無喊到

喊唔到

無咗保方保住後方

所以唔計

係呀 成隊皇家廢過荷甲

姦迷回應下

隊友廢
近幾年入得兩次決賽咁大把

祖記廢姐，成班豬隊友

搶口朗迷去哂邊

柒到咁仲出黎咩

1個16強 1個8強

要阿積士16強打曬2隊？